其實momo係咪等於雷電player？

成個版本一鳩樣
但係雷電出到3.36 ， momo官網又唔見有更新，定係我搵唔到？

求解答